睇醫生要小心 - 藍屍醫生列表

持續更新中....

另外如果識整Telegram bot既手足 歡迎留contact 想整個醫生bot!!!
如果有任何補充或更正，歡迎用以下網址提供資料，感謝

義士如需求醫，請盡快搵杏林覺醒／國難忠醫
杏林覺醒 Médecins Inspirés
國難忠醫
點都比番句免責聲明：本列表所載的所有資料只作參考用途
名單來源：刊登於頭條日報及明報之聯署，綠色標記的則由讀者提供

上個月響觀塘，有見到駱駝漆大廈一樓，面對馬路方向，玻璃窗上有貼支持五大訴求海報，好似眼科診所嚟，但當時搬緊貨唔方便影相，係咪即係林順潮？

有埋 Google map

林順潮 其實係一個牆頭草，成日出黎扮幫人，個名聲唔好，你google 下就知